青馬大橋成地都係屍體，誰是兇手？

青馬大橋成地都係屍體，誰是兇手？

喬（橋）布（佈）斯（屍）

Cringe

竟然唔係馬丁

strstr

報左警

馬丁徒弟?

扮馬丁？

笑到口抽筋